{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158404?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 유키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合には、特定ペンション以外は入室を拒否される場合があり、その理由による払い戻しはできません。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 次のために入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。 宿泊中に魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意する炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiを提供し、スマートフォンも便利に利用できます。 全客室は海の眺めであり、禁煙政策を適用しています。 主な施設としてはプールとバーベキュー場があり、各種調味料と常備薬を提供しています。 追加のサービスとしては、ベビー用品のレンタルと徹底した防疫措置があります。 ホテル式寝具とカプセルコーヒーも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合には、特定ペンション以外は入室を拒否される場合があり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降、チェックアウト時間は11:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や焼肉は可能ですか？",
            "answer": "宿泊中に魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意する炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供し、スマートフォンも便利に利用できます。全客室は海の眺めであり、禁煙政策を適用しています。主な施設としてはプールとバーベキュー場があり、各種調味料と常備薬を提供しています。追加のサービスとしては、ベビー用品のレンタルと徹底した防疫措置があります。ホテル式寝具とカプセルコーヒーも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 778
    }
}